他在Scruff上承認自己是跨性別者，但在Grindr上並不總是如此。 Grindr的變性約會問題|大衛·萊維斯利| 2015年1月9日|每日野獸 
 它們總是懸在懸崖上，被一根細長的線懸掛著，這條線有隨時斷裂的跡象。 PC警察如何威脅言論自由|尼克·吉萊斯皮| 2015年1月9日|每日野獸 
 動機大多是無害的，只是有時在道德上有問題。 設計你自己的恐龍:定製DNA的時代|Justin Jones | 2015年1月8日|每日野獸 
 一名警衛把守著門，門總是半開著，以便監視她。 青少年應該有死亡的權利嗎? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 我一直希望我的生活是那樣的，它也變成了那樣。 與弗雷德·阿米森咖啡談話:談《波特蘭迪亞》，會見奧巴馬，以及泰勒·斯威夫特的偉大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 憑藉這一特徵，我們總是能夠將大馬尾魚與其他任何種類區分開來。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 在客廳裡，一切都在進行，就像在大熱天裡鄉下的客廳裡一樣。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 你知道，我一直認為他是露西亞姨婆所說的見過的那個男孩。 用木板圍起來的房子|奧古斯塔惠爾希曼 
 許多英國蕨類動物都表現出一種明顯的“運動”傾向，這是初學者應該始終牢記的事實。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 你知道，他們總是在椅子上塗黃油，這樣他們坐下時椅子就不會粘得太緊。 《大衛和妖精》查爾斯·e·卡瑞爾